提一提9月7號要去搭飛機既人，除左帶護照

記得網上申請番張台証印出黎，唔洗錢架，打基本資料就得！

印出黎果張已經係官方正式入境文件！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

push

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

9月7, 907, 隔山打春袋完整攻略